深藍父母親戚

借關窿??

覺得自己咩都做唔到？仲有一樣野你實做到

搵社工(問大學/做青年service果d)
問校務處睇下點樣搞grant loan
如果有需要，問下你同家人有紛爭，要點申請臨時宿舍/學校宿舍

如果唔介意，可以申請defer自己搵錢

搞grant loan/拎獎學金
如果真係唔掂嘅
普通返waitress sales每個月都塊到6/7千
慳住洗 唔掂再求救

其實一齊住真係要忍
出聲就預左搬出去……

唔掂都唔好諗做陪酒/ptgf啦

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

借grant loan 可以借埋生活費
跟住可以申請住hall

唔係真係想做就唔好揀ptgf
你今個學期做完下個學期又要再做
無止境
老老實實去補習社或者酒吧搵份長工
人工唔錯

講少咗 你大學個到應該有好多社工支援
去約councillor 打定個底
一黎多個傾訴對象
二黎有咩defer payment/hall application 都叫有人證明你嘅需要

自己搵自己洗唔容易架
返完學仆去返工
最理想就做多陣死狗

問政府借錢

下次送佢出去俾人打一鑊
睇吓佢仲會唔會笑得咁大聲

最多我包你三餐

點都用盡你父母既錢黎報答社會呀妹妹

絲打

必須更努力
搵補習+比較舒服既parttime啦
呢個時候我地唔可以再靠人
時間自己編排，有需要我諗都可以比少少錢出黎既
加油

絲打講下你讀邊度，同埋願唔願意做嘢 (not ptgf) ，我想信好多人可以幫手

樓主係咪黑X

我都叫身邊嘅fd如果同屋企人反面可以去我屋企
同佢地共處一室好惡頂

唔好灰，你唔係自己一個，我曾經都嘗試過，好明白你感受。
如果攞學費都好似同佢地乞錢咁，有骨氣啲，辛苦小小，出去做part time又好，炒散以好，萬五蚊慳慳地儲埋就有。
加油！

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

幫手推

你無做錯事，唔應該講成痛腳
我地為自己命運發聲
從來無認為係做錯，加油
有能力既搵多d補習
呢段時間 實在難為你了

有咩需要即管出聲、幫到就幫
我收入都好低，盡量幫

如果單純政見不同，忍到就忍吓啦，將來到佢地退休老咗，就係你話事。

或者阿爸阿媽之中，搵個肯聽你講嘅，嚟個深情對話。
講吓自己最近所見所聞，有咩感受，承認吓黃絲錯誤(例如有人掉磚係暴力)，但解釋番啲人點解要咁做，然後講其實自己好愛香港，更愛哩個家，但最近面對佢地有幾唔開心，好想俾佢地明白你嘅感受之類...

最緊要心平氣和，動之以情，如果佢地提出啲咩見解你係反駁唔到嘅，就話哩刻唔係想爭論對錯，只係想俾佢地了解自己諗法，然後繼續慢慢解釋

去到今日都唔明既就唔好曬時間啦
做人要有骨氣

想再認真同你say sorry

做我ftgf

第時斷六親
話自己奉行老毛果套

加油啦，捱到畢業就搬出黎，一蚊家用都唔好俾

借唔到關窿可以借non mean loan

同學校傾下話唔定可以比你分期 係美國試過可以

好啦，我都明有人係咁食古不化，如果真係攰就俾啲空間自己。
正如其巴絲講，仲有8月咪全力做吓PT先，一個月6000-7000應該唔難，淨返嗰啲可以試吓搵朋友借，然後KEEP住返PT還，租唔到學校宿舍就搵社工介紹其他宿舍，甚至喺到搵其他絲打夾份租私人單位，相信有唔少人都有哩個需要

我有個親戚開既gp 都有一大部分係深藍 少量淺藍 深藍認定白衫係示威者搞事 我應唔應該離gp避下 over over

好癲有個仲要打簡體字 已離

以後到要你俾家用就佢地係狗

問父母攞錢係天經地義，唔想養就咪生！錯係佢地身上！

等佢再老D 你可以同佢講返

我地一到要錢嘅時候就好似狗咁

今日送你去邊間老人院好

每個香港人都應該有一個資料庫

如果身邊仲有自稱中立,或不問世事, 或偏藍人仕, 或偏紅人仕

請

時間企響你果邊, 10幾年後就係佢地好似狗咁問返你拎錢

要忍辱負重
衣食住行全部用佢地錢

然後自己翻工賺錢自己儲起遲d有用

如果樓主唔介意畢業個時仲要還錢，可以考慮下借免入息，唔洗屋企人批同做審查，好過goan loan，只要找個信得過你的大人朋友做擔保就可以

短期真喺只可以返住炒散先
不過炒散最多都只喺夠生活開支
但長期嚟講就考返個比較專業嘅資格嚟揾錢

利申 救生員